曾經既同事

覺唔覺出黎做野同公司同事幾fd 都好
但係一離職就會完全零contract
你地有係同舊同事有contract定係我問題

離職仲有contract 同舊同事私底下有contact ，交換訊息

自 係contact

Btw 離左職唔會無晒話題

保密contract?

正常既
好似我咁約親人地都推來推去而家索性廢事約做煩膠
人地可能廢事有d說話傳來傳去搞到自己
雖然你走左但唔知你仲會同邊個有contact嘛

離職半年繼續個個月出去玩